盧卡古=魏延，腦有反骨，睇住黎遲早做25

咁都慶祝 仲話true blue

好25